識左好耐既女仔friend鍾意我，我唔鍾意佢，好煩呀

絕交啦

唔鍾意人咪直講囉

咁你收皮啦

著數你又要拎 又嫌人煩

Ff少陣
昆鳩佢自己longd緊咪得囉
到時有女又可以話條女返左黎

生日係佢面前拎碌鳩出黎
佢扑=中出即飛
唔扑=搞撚掂

收皮啦你老母，有女冧仲想點撚樣

唔鐘意人就講 講到佢死心為止

炮友都係其中一種朋友

有得食唔食

條女好樣哀咩？

索既呢個post根本唔會存在

你啲hihi又要吊住人拎著數 又要嫌人煩 收皮啦

條女樣貌身材如何

生日嗰日叫埋自己條女去三人行